好撚心班星戰撚接受現實啦

你地同時代脫節左
見到你地就好似見到我太婆鍾意睇大戲咁
老土到令人作嘔
PowerPoint字幕，舊bgm，沙漠扮外星，D演技仲差過教育電視，屌，唔講仲以為中學生fan made

到十年後，就到你比人笑你睇Marvel電影

個陣rougue one睇返deathstar開炮d led制係度鳩閃就好想笑，幾十年前就話可以扮高科技呃下人，去到宜家呢個年代真係得啖笑引發唔到人幻想

相反star trek d設定真係有遠見好多

咁你慢慢等

乜唔係已經比人笑緊咩

Dc又贏?

贏到開巷

鐘意睇星戰又得罪你啊？
關你撚事咩

淨係睇過新版star trek?